見字勿入

😒

😅

死返出去🌚🖕🏻

冇所謂 你損失

邊2個咁唔聽話偷偷入咗嚟負評？